學校d大陸人話叫佢地mainland係歧視佢

上堂評分既時候要清空studio 去set up自己作品，
咁我同其他同學諗緊點安排作品位置個陣，有兩個大陸人就驚死人地搶佢個位咁拿拿臨上晒釘掛自己野，我同佢講今次有好多人參與，可能佢要放少件作品，但係佢唔9理我。最後我同佢講左句，你釘晒牆都未必用到黎度，tutor睇完可能都會換位，而且我地都未決定d牆係未咁放，但係佢就淨係講左句no 字。咁我好嬲咁係fb話9佢地好自私，反正佢地都無fb

第二日上堂分組睇作品同分享個陣同左其中一個大陸人一組，佢地上堂不嬲都係度㩒電話唔參與討論，所以我都無咩點為意，但係去我個陣佢走左去後面同人玩仲要好大聲，咁完左個陣我組d鬼仔好唔滿意，佢地都有同其他組講呢件事 （利申：讀緊外國U）

點知宜家話我叫佢地mainland係insult佢地，叫佢地chinese又話同我講香港是中國的，自己無啦啦講一隊中國幾撚把炮既野95d8，又係個public ig度用d錯都仆街既英文diu 9我

我想問我係未得番「強國」同「支那」去叫佢地？

叫啲支那閪收嗲啦

支那人

Ok 咁叫佢地做支那

一齊杯鳩d 支那人
自我中心到極點

95d8
9588

你d中文都錯得幾多

Sor 我認我中文差

大片陸地都唔知幾型
讚鳩你仲咁撚樣
講支那大家郁手囉

大陸人真係好撚麻煩
有次recitation係computer lab上
有兩個大陸人唔係我班既 仲要留係個lab到大聲傾計
勁唔尊重人

chi-na people

過度自卑變過度自大
仲好意思去外國讀書
樓主可以即場問佢地
咁叫支那得未？

Chi-Na

Tldr
下次叫佢地Chi Na Man咪算囉

呢d咁既位緊係唔會俾佢入
佢地上堂影響到同學，
宜家仲學人玩網絡欺凌
我已經同學校report 左，
順手話埋佢地歧視我係香港人

佢地係咪俾d左膠snowflakes感染到變到極度自我中心
郁D就話人microaggression

其實都係一個叫法
等如我地叫外國人鬼佬
佢地叫老外老美白頭豬
叫日本人蘿白頭小日本
叫香港人港燦一樣
只有自卑先覺得人地歧視你
咁講其實大陸人更種族歧視
如果學校咁都當告得入咁間學校好打極有限

Chi Na

其實佢地將自己上堂d行為問題轉移視線
不過當佢屈人歧視佢地既時候
仲要不停咁攻擊人地政治觀，
仲人生攻擊埋人地d衣著妝容,
又話我係邊個點解要聽我既意見
但係重點係d local同學講開先
又話我要反省下佢點解係我present個陣走左去
咁其他人present個陣佢係度玩電話唔聽
應該係全世界都欠左佢

仲有我想講我之前係fb post個句大陸人好自私
係唔expect 佢地會睇到
我個班有另一個香港女仔係我fb friend
佢之前係學校做左d野搞到聲譽唔係咁好
我都疏遠左佢，佢跟住就同班大陸人好friend
自從我del撚左佢之後班大陸女就無其他野可以elaborate 變左人身攻擊

叫佢地chinese又話同我講香港是中國的，自己無啦啦講一隊中國幾撚把炮既野95d8

下次班支那人咁講，你可以答：你真他媽給中國丟面。

如果佢地鬧關你香港人咩事，你又可以答：你這是港獨。

自己不敗之地。

班後生支那已經傳承左佢老一輩既劣根。乜柒事都話人哋睇佢唔起，根本就係自卑。

咁你番左香港維唔維持到藝術生涯？

本來想pm你但係好似係呢個制
介唔介意留tg詳談做個朋友

佢地骨子裏根本就好撚自卑
難得國家叫做富強啲就即刻打哂飛機周圍上綱上線撩交嗌想挽回返啲可憐嘅面子
係咁架啦一係屌返佢轉頭一係就咪鳩理佢啦同佢有親咩

佢哋其實好自卑 成日驚人睇佢地唔起

Amazing china

同tutor傾完
佢覺得我無錯
除左係fb打左句話佢地自撚私
俾佢地shift左去國際問題
佢想做到既係最後言和大家道歉
咁我到時應該會同佢講
我好抱歉你覺得你需要一個道歉

叫垃圾咪得

熱情的大陸

Show Blocked User - 土方狗吃
唔識中文就打英文 唔好喺到9588
diu你老母死返5p啦

支那人咩都要爭第一
但爭還爭 係用小聰明 擦邊球爭

蝗文差好合理，唔好放係心裡面。

啲支那狗真係好撚仆街，你自己上堂唔撚聽書咪算，總係要同自己人坐埋一齊大大聲喺到講支那話，俾人投訴完就求其講句充滿鄕音嘅sorry又再繼續大聲講嘢。

教啲外國佬講Taiwan number 1

以後唔叫大陸仔，叫支那仔

反正支那仔連"入鄉隨俗"呢樣野都唔識

渣㗎，你有你叫，洗鬼理佢

以前geog教mainland係唔包香港=內地

屌你老母一拳一隻啦

Mainland係官方稱呼喎

The STRONGEST country people,
Win forever.

宜家讀緊定grad左？